# Bahn-Vorhersage Docs

In diesem Repository finden sich einige Dokumentationsdateien, die im Laufe des Projekts entstanden sind. Das sind vor allem schriftliche Ausarbeitungen, Präsentationen und Poster. Viele Lassen sich wegen fehlenden Plots und co nicht mehr bauen.